[抗爭心靈雞湯] 留意到勇武義士開始有負面情緒

有好多人因為各種原因上唔到最前線 (體能，心理質素etc.，例如銀髮族)
但係唔代表佢地唔care/無付出，大家一路有錢出錢有力出力，文筆好就做文宣
今次如果唔係文宣組咁落力，只係靠兩登自己圍爐，都唔會動員到咁多人

我知最前線嘅人難免會同後排嘅人比，再同無出黎嘅人比，覺得點解我要比其他人付出多啲
但係其實大家都用自己嘅方法努力緊
屌後面嘅人只會孤立自己，令勇武嘅動員力更低

兄弟爬山，各自努力
大家要互相體諒，明白大家嘅難處，不分化不割席，贏面先至會最大

身邊有啲人六月中仲係傻豬豬乜都唔知
到而家會係fb ig到出post屌膠官
覺得已經係進步

可能我要求太低
咁樣就滿足
不過都要接受下唔係個個都係鄺仔
可以一下子由1.0變4.0
所以 同目標嘅 各有各做啦
比啲時間大家進化

推

再推

多謝香港人

8.5見

已灰鳩 你地加油

兄弟爬山
各自努力
互相幫忙

黎啦 係呢個po 吹下水
講咩都得
我地一齊做你樹窿
發惡夢好驚 等姐姐陪下你

其實今次有好多淺藍至中立變成淺黃至深黃
當然遠遠唔夠，五大訴求其實一項都未做到
但係互屌只會連呢少少成就都破壞埋
今場仗好可能係一場以年做單位嘅硬仗
大家要互相扶持，不互屌不分化，先有機會增加贏面

咁就休息下，休息係為左行更遠嘅路

抖一抖好喇

推大家坐埋同一條船 洗濕左個頭

抖到夠為止

支持 戰鬥到最後

唉濕撚曬
唉唔撚驚

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

咁多位巴打呢到有姐姐幫手輔導
唔介意嘅呢到有更多嘅巴打

push

pish

記住量力而為
有勇都要有謀，唔係勇字當頭就死衝，記住be water
體能唔夠好就做啲自己handle 到嘅嘢
我四年無做過運動，都係呢排開始練返體能

真

義士們加油！
雖然連番日子的抗爭都未有辦法迫使政府讓，令大家一直諗著我地無嬴到

但係！

請記住我地到e加都無輸到！只要未認輸就仲有得翻盤！

Be water
冷靜尋找勝機

我有朋友次次奮戰到最後一刻
自己要照顧三個老人家去唔到上前線，只可以做和理非
我朋友好在無俾人ban，但係我每晚合埋眼都好恨自己無同佢地一齊戰鬥
呢種感覺我真係明
你有曬馬已經好撚有勇氣
但係你依家身體支撐唔到，你就要退落黎休息，無人會怪你
休息係為左行更遠嘅路

係身體休息嘅同時，如果心理質素okay 嘅不妨轉職做文宣，做和理非，加入不合作運動e.g. 搭地鐵/update 連儂牆/去新城市灑溪錢

間唔中仲見到有人屌人咩淨係出ig post屌正苦屌狗係無用
講真po下文宣屌下狗發洩都係spread資訊嘅一種方法姐

所以真係各有各做 每個人都有唔同方法努力去做
唔好覺得人地做得少

Agger
有賭未為輸

共勉之

自己體弱發夢上前線好似會拖累大隊 覺得自己好廢 發夢係現場行行企企成舊垃圾咁完全唔知做乜鳩 好想真係衝出去比人拉或者比狗打死算 再加上屋企人深藍好反對我發夢 同屋企人關係極差 次次都要偷出去 日日都係到屌鳩我 每個星期六日都話班手足開始搞事 叫我即刻返去 我唔理唔聽佢地電話就係咁打電話黎屌鳩我同講班手足 我真係好嬲好想離開呢個屋企 身邊除左老豆老母之外 好多人都支持發夢 點解 我已經放棄左自己 夢就一定要發 要拉要死我完全唔介意

倒不如…

係，唔好低估文宣嘅威力
一個ig post 可能無咩嘢，成個ig 都俾文宣洗版就好係嘢

我係廢中跑唔到，但日日出po做文宣，為要更多淺黃明白前線。好尊重同感激你哋，原諒我哋廢中廢老，我哋做到嘅一定盡做！

一齊練好體能
我屋企都極深藍 絕對明白對住佢地有幾辛苦
但唔好放棄自己
放棄比人拉或者比狗打死就算嘅念頭仲好啦！
少你一個就少好多 知唔知呀 乖啦

你有勇氣去現場已經好撚勁，請受我一拜
都係嗰句，體弱就要量力而為，急流要記住用退，be water my friend
我都開始每日做push up sit up 跑步，希望有一日可以做一拳超人救世界

屋企人嗰方面我真係無咩資格評論，始終我唔係你
我可以做嘅就係做你，做大家樹窿，俾你地上黎取暖😘

不過，要記住不受傷不被捕，手足拉一個傷一個就少一個，我地齊上齊落，一個都不能少，唔準自暴自棄

有分出力，我肯撚定你唔係廢中
兄弟爬山，各自努力啦

無錯，罷工就係最好嘅休息

伍公子講左

你諗下婦孺都衝過前過你

你對得住自己就得

怯你就輸成日

有無嘢想分享
可換心靈雞湯一碗😘

Push

光復香港！
時代革命！

咁係咪衝得唔夠婦孺前個啲就全部返得屋企咩都唔使做

一步一步黎，越王都二十年臥薪嘗膽。邊可能兩個月咁易做到。

加油 我要罷工

加油

比個正評不如順便幫手推

物資站／大消物／街站既工作人員 麻煩你地可唔可以入黎了解下

光復香港 時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 全民大罷工！

解放軍打台灣準備左28 年都未打啦

唔撚驚

我無咁講過

對得住自己就得

感謝各位手足
有幸同大家生於同一個時代
見證著香港既興衰

2019年8月5日一齊三罷
讓我地一齊寫下香港的歷史

推啊

作為一個勇武派， 我最想見到嘅係港交所停運直到政府回應訴求

有冇人滿足我呢個生日願望

小弟8月20生日

呢個年代大把女人勁過男人
大家係自己能力範圍內盡力而為就得

我講每一句都係真心話，對得住良心

講真好難唔驚，但係你上得前線即係成功挑戰自己
不過記住要照顧下自己心理健康，唔好太勉強自己